我地不如以退為進

唔係想分化大家，係林鄭分化緊個社會
依家林鄭擺到明係將成個責任推哂落年輕人度，專打大學想將暴力示威同年輕人掛勾，將暴力，阻人返工，停課，經濟差等等嘅原因都賴落年輕人度，令到社會上嘅民意好大機會逆轉

不如大學依家暫時休戰，比社會見到係班狗先撩者賤，順便比留守嘅守足休息，因為民意對呢場運動好重要，再咁樣雙方消耗落去，始終係示威者不利

我地係咪應該以退為進，搞返集會遊行，比和理非攞返多啲民意先再升級會好啲？

你個名

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

含撚啦柒頭

垃圾post 拉

呢個時候係應該一鼓作氣，唔係退，依家一退就完

每到lunch就有一班出黎吹風

吹夠好返去狗屋啦

樓主分化狗死全家斷子絕孫不得好死

你自己退